[航空保安搬龍門]你索性連規則都改埋，你仲有無卑劣少少？

前特首梁振英前年3月被揭發涉向機場職員施壓，讓其幼女梁頌昕於離境時，可由航空公司職員代為將其手提行李從禁區外送到其手上，而毋須在有關行李經安檢時親自在場。航空公司國泰港龍空姐羅美美其後就此提出司法覆核，案件今（20日）開審。答辯方下午陳詞時一度指如果不是因為相關人士的身份及涉及政治因素，或不會引發司法覆核。

答辯人機管局及機場保安有限公司今早始一度申請不可披露已於4月修改涉案的《機場保安計劃》，即刪去與手提行李相關的段落，但遭法官拒絕。答辯方下午陳詞指，修改相關段落是為更加符合國際標準及提升效率，事件中沒有人有意影響機場保安，且機場保安實際上亦沒有受到影響。答辯方又指，本案是因為相關人士的身份及涉及政治因素，而引發司法覆核，如果換了是其他人，本案或不會發生。

對於答辯方今早一度申請不能披露已修改規則，申請人羅美美於庭外表示「沒有最荒謬，只有更荒謬，當你去到司法覆核，你索性連規則都改埋，你仲有無卑劣少少？」她續指當日機管局提交報告，振振有詞指沒有違反規則，沒有做錯，「你今日做咩改咗佢，嗰改法更震撼」，因所有人拿著自己行李進行第一檢時，已經不知道物主是否需要在場，令第一檢查漏洞更大，「我哋無諗過，佢為咗要應付一次司法覆核，將全港所有會乘搭飛機嘅人嘅安危，置於完全不顧狀態」，羅對此感到很痛心，並希望法官可釐清是否事件現時只屬學術討論。

對於答辯一方早前存檔保安局首席助理秘書長陳元德的誓章，作為反對本次司法覆核之用，羅認為對方應該要中立，沒理由幫懷疑做錯的一方及幫機管局反對我們，「成個香港天空安全，就是因為有些人不肯面對自己過失，而可能面對未知危險。」

吹到咁大，件野咪又係過x光機檢查

留名

咁你唔在場，點證明件野係邊個？有無人放野入去？

挑,係咁架啦
689有特權,689大撚晒

你接受左 ？

乘客同職員 保安檢查程度都唔同㗎 on9仔 職員連水都可以帶

事實黎架，到你唔接受
香港97倫陷已死
誠仔撒埋資
醒下啦港豬

醒左可以改變到？
上網話下人港豬好威？

已死點改變呀on99
你打幾隻字又改變到???
屌你老味,連登真係多On9

你上連登屌人都改變唔到啲咩

不如儲低團火，去對抗極權，你我都知敵人係邊個

發布下資訊都好有用架，起碼你有好多野你喺tbb睇唔到

無人理

無法無天

裡面有毒品既話，邊個責任？

唔好以為好出奇，富二代啲衫褲淨低啲係度唔係咩出奇事

咁大件事點解好似無人理

又話人飛雞

咪係，成日都無人講，都係聽電台先知依件事

正經野無人理

你啱，支持！

含撚啦梁振英